睇完反轉極樂園 你有咩啟發

一個人最大既悲劇並非死亡 而係被世人遺忘

真正的快樂 是獲得家人無條件的祝福

Ok.

仆街仔名成利就

自己死左應該好快消失

唔怕，存在緊都冇人知，點遺忘

荷里活d劇情同cctvb差唔多

明明好簡單既事就係要將佢複雜化

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

但最後仆街都有報應喎

俾d信心自己

但呢套好似專登複雜化黎等人睇下d簡單既道理

有家人既愛同傳承都唔會死後消失既

啟發到唔應該再返工

家人永遠都係最支持你嘅

要追求自己夢想 唔好俾其他人影響

我有信心好快消失